[借朋友ac]做咗全職賭徒一年 你問我答

借朋友ac開po 答到盡答

一日買幾多場

賭咩多？

日收幾多

每日唔定 最緊要啱心水

波

最少試過無升無落 最多試過日收20萬

試過贏同輸最高鋒幾錢

每日都贏？

試過輸到要倒貼先補返

贏就多數十萬cash out一次

基本上係 但唔係每日廿萬

Ching有冇興趣比下水

無

買咗樓未

今晚英超點睇

全職？ 年收入幾多